有槍一早用左，洗等而家？

有既話

已有狗死